「黑護」係唔係黑崎一護既簡稱

死神代理

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你係咪想比人插死？有手機唔自己查仲衣來伸手，飯來張口？你生個腦黎做乜？醫管局同死神有咩關係？開左長期合約工？